[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (30) 垃圾Odi

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

不了

Joey Tang腳膠
CONFIRMED

唱衛蘭 自殺？

留名

唔好搞janice啦

我覺得ok la

佢扮Janice 唱腔？

以為普通話

推邊個呀

唱k咁

好恐怖喎唱得

把聲係幾靚嘅⋯⋯係衰咬字

初初以為係日文

反odi大聯盟入黎未？

願意用Odi 換返大魔樂師

邊間教會

有腿
2狗公俾燈

啲咬字麻麻地喎

每粒字都拗一拗咁好難聽明

做咩佢唔sell返可愛

咁都ok?

Jeremy.jpg

想做佢頭號狙擊手

唔搞搞你棚牙娛樂圈有上床都唔關你事

反odi

咬字好差，但好過odi

支持 支持

反Odi大聯盟正式成立

有樂仔 推樂仔先喇

好過之前嗰位啦

點解兩個post

大家有咩想同ODI姐講

咁撚樣都播咁耐

快啦屌 咁多集

標題

好似麻麻地

棚牙搞到漏風

真攞嚟笑下都好

頭先條長腿咁難聽又入

So much for

點入會

幾好聽 都冇

ok啦佢

Long vacation
一起前奏就以為係唱日文咁勇

屌你黑哨呢個一盞都冇

原來有咁多人想係幾百萬觀眾面前唱k

點解咬字會咁又唔係懶音

都係電單車唱得好聽啲

反ODI

屌你.....頭先個件咁高又要

咁冇觀眾緣佢贏冠軍都冇用

出年

有33個

普通到唔普通

留名一晚過百屌佢

推呢邊

屌你老母eric 佢又唔比機會？

關唔關棚牙事。。。。好多字都咬唔正

可能我拉低左個期望值

影自己隻腳po上黎

魔樂g>>>>>>>>>>>>>>>odi

點解佢唔入但係個odi就入到

排隊反odi

佢又爭啲 咁上一個呢

fake左

果個乜嘢odi一睇就知八婆

氣音太勁變左好唔實好似係

反到Odi仆街

因為佢腿唔夠長

光年之外來了

夠話題性

Odi 咁都兩藍

俾份form 我

odi咁難聽你又要…

反Odi

個女仔都幾樂觀

反Odi大聯盟

odi都兩盞佢值一盞啦

my happy ending~~~

但點解佢未出道都有得玩

要odi叮CC
冇天理

18歲唔怕輸啦

呢件差啲咩呀？

多謝

佢性格幾正咁 排牙搞下就得啦

突然好嬲卓韻芝岩岩唔諗清楚先禁odi

咬字問題可能真係關啲牙事

想入紙

其實佢都入得啦

佢唔識講嘢？！

呢條女性格好正

Odi不了

對腳長過佢先反得？

都係屎

話撚左 不過佢個格天生 一講野大家就知佢咩料

後台？

個妹妹好過odi十倍啦

Pak sky boy

唱公性格都好過odi 啦

我都覺 起碼唔會討厭佢

我覺得唔關事

星期日有八婆

性格ok喎

一句講哂 odi定小妍

一開始真係唔知佢唱咩春

好撚憎佢
笑騎騎 藉口多多又冇實力

呢條仔邊撚個？好撚正

park sky boy

咪係

呀芝頭先要熄燈啦...第一個禁又點者

覺得關

反

咁我寧願odi

佢有嘅係時間
我諗起劉華變佬套戲個對白

幾鍾意 follow先

腳膠玩哂

肯定好過bingo嗰兩件先

你有冇一次過食兩枝煙呀

有得睇八婆媾仔

應該呢個過到Odi過唔到啦

加一

我啲牙仲差過佢 我都唱足六年 choir

talk星day 條仔係邊個？？？

小妍

佢本身個唱腔有問題

柏天男

Park sky boy

有冇最廢排行榜

我以為佢想扮衛蘭嘅咬字

栢天男

好過odi啦

要中國舞定ODI?

有人問咩係林婷老公上身
其實就係條友會紅色大字咁發癲屌人

反左個閪婆小妍先啦屌

41 吋夠唔夠 fight

下。。18歲呢個我覺得可塑性好撚高喎
唔知乜撚野準則 又話全民造星 改名做全民做媒好過啦

關 會漏風 同埋慣咗就啲牙 聽落會咬得唔實

中國舞定odi

一盞都唔值囉
唔跳得唔唱得樣都唔得
得條腿

有話題性囉
連登仔起哂槓
抵啦 俾佢入

我地係咪怪錯joey 哥？

講真比起之前果 d, 呢個未至於3紅燈...

魔音師仲有得笑下

Odi係想熄電視

其實佢入咗
個節目會好睇好多

反小妍

中國舞
心態決定一切

收咗皮啦都

小朋友才選擇，兩個咁有noise一齊入啦

小妍走咗 冇得反了

你乜鳩都follow

全民臭閪 定 全民箭靶 個朵啱Odi多啲

粉紅世界的小妍

odi不了

栢天男
可以睇返 熟女強人 佢戲分都幾多

聖人mode咋

做我條女俾錢你cool牙啦

一定係中國舞

比一盞睇多陣都得啦

仲有個班長

邊個同樓主爭開post

但佢精神有問題
唔知佢幾時會跳制

兩個垃圾揀我都係揀中國舞

中國舞個心地點都好過odi條八婆啦

agger

走啦odi

第一個

有晒劇本，比我都寫佢同卡文反面，再喊，再和好

Odi收皮啦

好多位俾佢鳩喊

成個bb咁 咩料
係咁喊 唔好呀唔好呀

呢個真係痴撚線

why not both

比個Odi入係咪想之後有啲佢同人嘈既畫面睇

快follow

Odi?我diu

上咗熱門呀
大家用拉回post

真 都係唔好啦

係

中國舞冇咁寸77

魔柒師有noise好多

之前有堆又話唔識點用
而家呢個可以再培訓下又唔撚揀

我都一路唔知咩嚟
但太多post理唔切

老麥呢個廣告好似舊年睇過

佢都走咗啦
但odi條臭閪入咗呀

幾得意呀 又夠正面
Ig係乜？

Odi真心不了 乜撚嘢閪態度

如果Odi唔夠換願意搭埋中國舞換返小妍

odi同班長中國舞一樣水平

點解復活區d人把口咁臭串

射完要休息下

年紀大啦

我求下你呀
（有聲

屌，都要反

乜撚嘢係購物玩家

Odi個格真係唔掂

睇過一集啪啪 有佢份

反 o d i

Mirror呀豬呀狗都入得架咩
收皮啦八婆

卡文比條八婆拖累哂啦diu

兩個post推邊個好

odi西爆

全民臭閪

唔明佢邏輯

係，最多係唔知做緊乜尻姐

唔好影衰BB依個字 佢唔配
BB係可愛

lm狙擊odi

Odi 30歲未

成班都mk

其實odi 擺明係viu 藝人
係花蛆擺入去嘅演員

中國舞比人屌咗咁耐，終於都有得抖下

屌條女人成日搞事
好心佢用吓腦先㩒
次次都話後悔 評判嚟講都幾不負責任

bingo應該係viu揾番黎ga

odi推左幾多頁

最好就foul埋

Sting

睇嚟Joey係睇人品嘅腳膠

Joey 哥可能feel到個閪臭屌唔落

中國舞
起碼講野唔會無端端有骨 喺個舞台上擺明攻擊另一個參賽者

之前佢同公司仔仔出果陣已經follow左

已預定bingo三人嘈交霸左半集

伸手黨

就嚟foul 搶下airtime

中國舞條intro條片段都唔克人憎
性格好似ok討好

卓韻芝係咪想幫個節目加noise

Wyal咩名黎

究竟幾時有袁晴晴

Bingo 有三件要入哂既咩？

條女好撚正

你哋快follow

師奶樣

佢都入到點解我唔得

Errr唔會想睇到佢

Such a name~

ok喎

轟？

聽啲歌聽到好悶

個odi 勁自大

cls 兩個 post 一齊推都可以推成十頁

個個都以為自己好掂

屌你封殺

小妍都仲可以笑吓
果個odi連見都唔想見到佢

就快唔記得咗佢

MANSON

我彈結他彈到啲手指腫曬
我會好努力㗎 求下你牙

啲BGM

個樣唔得，但聽兩句都ok wo

唔wild

咁又唔洗咁快幫中國舞洗白嘅

Wyal
理想與現實

Manson

中國舞係柒姐，唔係臭格

manson有shot

odi 真係靠條腿，咁玩最多畀佢搵到啲廣告仔，硬照，拍戲，跳舞，唱歌完全唔知有咩好睇，做主持都未必頂得住

廢還廢
起碼個格唔係黑人憎先啦

Odi契黎架 慳返啖氣啦

佢之前仲賴剪接

好撚肥

真

入會請排隊填表

想問等候室左邊第一行嗰個長裙女叫咩名
有冇ig

叫Mild

Manson皺眉有冇人cap?!!!!

係咪推呢個？

manson個樣

中國舞個格起碼無咁衰

係咪gin lee music suite個和音

d edit咁鬼似阿be

同段片差咁遠嘅

Wyal 係咪幫gin Lee 和音個個

3盞紅燈

個西夠Wide

胡諾言個老婆咁

咁串點做主持

聽晚會完哂？

骨妹樣咁款

屌你 pin

依d奇奇怪怪一陣又入二汶team

呢個個樣有啲老喎

第一個排隊

10年

冇樣死硬

個中文名有點娘

個樣好師奶

葉蘊儀啲fd

兩個po都熱門

yes yes

個樣好似啲福音耶撚歌手

想hi

Will BB !!!

門牙漏風

好快手

頭先已經好似想黎料咁

Will 坐花姐隔離？

阿豬阿狗都做到歌手

Will B

見到will

呢個will贏

小妍粉紅色世界 冇攻擊性

原來就係gin lee個和音 認得佢

好土下

咁多Gin Lee嘅

排

好多阿will

佢係gin Lee 係和音！

好撚大份

同gin lee一齊唱過

屌你老母臭閪Odi

跟隊

gin

30歲

will b

嘩仆街呢件成40歲咁

痴線佢個格真係極品

咁嘅態度去邊都唔會有運行
香港而家少model咩

填form入會先
Odi串過馬撚 收皮啦
自己無實力就喺到賴世界嘅錯 on9

原來係gin個和音

唔wild仲冇style

屌你啦花老母 一路講唔做女 你咪做緊咯

呀婆嚟嘅

Agree 廢仲可以救 格衰冇得救

同gin Lee唱過

可能要用幾多個po嚟計

Will BB

排，有冇都多謝

係咪跟阿will band
喺oscar音樂會表演過嗰個

Will

mansonmansonmanson

好撚仆街…

佢似auntie

係啦
做女拉到低質晒咁

跟

唔應該做女

唔撚想睇呀走啦

Gin Lee

點解30歲個樣咁老

條女好撚正 比個師奶入都好

頭先casting個時坐花姐隔黎個個係咪全2個呀will?

Eric Kwok啲評分真係好老鼠屎

大媽wild

似35-37左右

屌到佢喊

少少似呀南

Yeahhhh

ig comment都熄埋

屌你

佢係經理人？

係咪牙Will坐喺花蛆隔離？

成個40歲師奶咁

真係will

花蛆有咩資格嫌人

大媽黎

有冇等候室左邊第一排嘅女嘅名

佢好悶呀

因ton後繼有人

開始有人係ig 留言屌佢

呢個係新po名

似媽媽

真人show有個bitch一定好睇好多

呀will

點解咁樣咁娘

下年屯門nana都可以參加

佢呃尻人課金啦屌

仲老土過我老母

Gin Lee和音比人話把聲唔得
Pam姐上去係咪都會比人屌

gin lee個和音好似係咪

真 扮撚曬野

而家又話年紀唔係問題 反而彈alan

Odi 都真係幾多節目

粉紅頭女都生埋，花蛆都未屌佢
30歲就屌

其實造星3有真係話要揀偶像咩

點解花姐咁唔想做女仔
覺得啲女冇乜style唔突出？

光年之外

有冇人覺得wild有啲似劉以達

想睇will多啲

唱Gin Lee嘛

yes

張gif以前因ton專用架仆街

花姐剩係鍾意仔

宇宙漿

睇黎2盞

Mk 嬸 唔係咁好

留多次 大家有咩想同佢講呢

好似唔啱音咁嘅

有d auntie feel

無show腳
腳膠pass

唔係模仿大賽呀

佢陣娘妹好GEM

呢個睇落老

第一下控制唔到表情

卡文塊面西到

關嘉美bb

佢個格同晴晴唔同
但係兩個都頂唔順

屌又要對住個八婆放過我啦

好似啊嬋

依個好聽

唔差wo

你要寫潮文了

把聲又幾似GEM

尷尬

悶

手機係香港加油嗰個叫咩名

見到佢入圍 卡文個樣有D尷

好強顏歡笑

唔好聽

算唱得
但唔似啱兩個麻甩佬心水

屌多幾十個post呀我，屌佢老母

佢兩個咁撚夾 快啲係花蛆見證下結婚扑嘢啦 屌

唱歌咁紅又入唔到?

岩岩有個女仔手機殼香港加油

歌手？？

燈

一個阿Will可以打低哂今年果班人

好難唱

香港加油個電話殼

好普通
我要返18歲妹算

唱歌同個look 都好娘

唱k咁款

女版

幾好聽

因為識唱小小又無style

我認樓豬

Joey聖人mode完

屌你影到成個紫頭閪咁

彭導都幾mean

Gin Lee和音應該輕鬆藍燈啦

joey 哥黎料

有啲似之前阿be幕後唱歌樣

屌後面嗰條女點啊

條龍排到過海了

亂咁嗌咁

+陣娘妹

佢笑得好尷尬

個樣好酒樓登台歌手

究竟係全民造星定全民造男女團？

Joey tang終於聖人mode完

唱得,可惜呢個唔係歌唱比賽

樂壇人瑞咁樣

和音出身同宴會唱歌想點樣搶眼

Joey哥夠晒公道

瞓醒喇joey

年紀肯定報細數

後台有個人用香港加油phone case有冇人見到

joey

怪錯joey gor 老實

真係要揀
寧願睇小妍
都唔想睇odi

宇宙gem wo 蝗咪濃

酒井法子

Joey gor揀女入房家下

好rock

整joey哥個頭

"又甩你唔到"

想知佢ig

如果你話個樣似就
如果音樂造詣方面似就

佢同呀will好熟架
成日一齊出show

新一輯置頂參賽者？

爭好撚多皮喎冇乜咁多料都唔好唱Gem啲歌

個樣唔得

五官娘可以點改善

唱到光年之外咁難聽

我唔信無嘢囉

楊官華

個頭仲bling bling

個頭有閃粉嘅

回完氣 射第2Q了

屌你成班女人係度仇女 咁都做到導師 經理人

卡文心諗：仆街你又嚟

唔靚啫但唱得ok喎
點解果隻臭閪入到

因ton個格邊有咁衰

夠花蛆你娘

叫佢做come on james d 西港女咪可能幾好，做反派囉

佢個妝唔掂

佢話過如果做女仔，佢唔做監製

咁都可以做到gin lee和音嘅

慘笑
心諗又要對住你條八婆

Joey For 好呢味

但係呢個唔係歌唱比賽

師奶版樂瞳

唱宇宙漿真係自殺

唱得咁好都喺一盞

蘊蓉

人地做和音點有style啊大佬

點解佢個頭要加閃粉呀

咁都唔入痴撚線

大媽look

gor

頂置黎屌

連個名都師奶feel

Pam姐上去都肯定會比人屌

中國舞：好喇好喇救星到喇

我覺得係畀公司迫做女版

呀嬸黎

咁既水準可以做到400場show咩

又結他

Viu有冇搞過唱歌比賽

化妝
吳雨霏都可以化到見得人

閃粉頭真係好娘

復活區個人咁似星2 will

乜撚野叫唔夠特別！？ 點解odi入到？？

如果佢同阿be一樣死埋啦

中文listening 角色名

係就唱得好，不過年齡真係大

Alton俾你diu到入Mirror

Odi......睇嚟遲啲要喺Viu日日見

和音

卡文：

唱得好但真心好娘

屌到佢foul為止都繼續屌

普通人一個

支持啊 屌佢老母

特別西

屌喊左

普通路人一個

區瑞強咁樣

佢之前做過幾個viutv節目
個人覺得已經表現得幾唔討好

又busking

有啲似慢必

肥仔唱歌好聽

其實佢都講過話唔會做女仔
好明顯公司逼

係個樣似

的確係

Iron Man食開屎？ 食咗成晚屎改唔到

呢條友係街執個喎

佢醜得過judas?

劣版Anson lo？

不如快啲foul咗佢

尋求無悔真生活 路漫長也靜候

仆街

在~~~

哇

屌
笑撚死

又太難聽

身邊~~~

反而隊組合好似唔錯

一個字都唔啱音

條頸好恐怖

條頸做咩

屌差咁遠

唱歌唔掂喎

又爆高音

參賽就有合約？

在你身邊

哇屌

唔似

在~你身邊

講野好agent feel

災難級

嚇死人咩個心離一離

嘩

咩野「在你身邊」

壞了的robot

嘩……

Er....

嚇死

又一個騎呢怪

走音屌你

跳緊啲咩

但係佢做起上嚟又唔係反感係覺得好好笑

d團友做乜咁大整古

係佢黎

笑撚死我

屌你老母

Busking都算出咗道？

花蛆講啲嘢係信唔過

走得啦

何輝識彈結他

本身想講
呢個busking好過個條TB

下一秒佢就走曬音

有啲似9戈03豪子

真係要讚強尼
其實有冇諗過係你難相處同你一隊冇希望你隊友先走

在你身～～邊

完咗呢個初賽 係咪會換晒啲評判

笑到

笑死我 在

其實啲teammate一齊夾幾好

唱到咁嘅
笑撚咗

無啦啦俾人推咗去前面

入咗之後先狙擊架

捉錯路 因為啲評判食開屎

28⋯⋯似38⋯⋯⋯⋯

有啲似陶大宇mix AL

咁都唔退賽

原來香港真係幾多白卡佬

俾隊友玩死

poping

開始明明地評判個準則
佢地唔要唱/跳好既人
因為難再進步
反而改變一個差既人做明星仲易

利申：第一次睇全民，未睇過1，2輯

笑死

似咩

Odi ig 係咁repost 其他參賽者影佢嘅片段 懶人緣好咁

唔係個個陪人參加都可以出名嘅

豪子靚仔d tim

咁你黎彈結他？

𡃁仔樣

做番band 算啦

走音走到

走啦呢個 攝人數

呢個心態好好 , 雖然實力堅差

似呀

花蛆駁唔到

咁黃既

未睇過，想問西左幾多集？

今年啲質素差撚到

有志氣，冇實力

比人come on james

其實好似揀籃球員咁，you can teach ball but can’t teach tall
所以寧願㨂有外型但無 skill

為左女朋友放棄音樂 咁姐係你唔係好鐘意姐

Kary個樣幾有性格

大媽最大問題係路人樣

花蛆係咪好眼訓

花蛆只駁陣仔咀

居然條女傳統想結婚生仔

Wyal係唔似30歲既
但幾有女人味

個肥仔唱得兩咀

戴返副眼鏡正常好多

好似唔同人咁

似慢必

而家個樣ok喎

哇 化下妝 帶下眼鏡
好咗好多

即係

要睇potential

做音樂搵錢

年年一開始啲人都係咁樣講

笑死人地都唔撚係唱歌比人迫住唱

Rap

型咗

Yip 心態好好

偽人再出道點解啲人質素衰撚過上季

屌好準確

真 我d fd 上到去都好過佢

嘩變樣嘅

整過個髮型同妝可以差好遠既

rap....

愛情事業 揀親愛情都gg

依個值得入，但係應該入唔到10強

正常人黎

但今年既要求 係出道既藝人
已經叫做唔係素人

Rap 一定笑死

少少似

呢個似神仙B

在～～～～～～～^^^^^^^^^^^^^^你身邊

證明俾前女睇

睇歌名以為胡鴻鈞果首

Joey哥: 喺我面前玩結他? 又冇腳睇

枝結他好似未tune好喎?

好耐冇見

個樣差咁多既

有表演經驗既仲衰過前兩輯果啲..........

以為唱胡鴻鈞

髮型唔同就好似第2個人咁

Rap一定笑撚死

唱都唔得就唔好rap啦

哇佢真係放唔低喎..

佢同阿拼邊個高啲？

話時話 gin lee 33 估唔到佢仲後生啲

但今季好多出過道

唔同左樣嘅 成個林家謙

似林一峰

分分仲只係彈結他仲好，而家唱埋歌同自殺冇分別

屌你邊忽似

以為係哪吒仔首歌

唔唱高音就唔會暴露缺點

已經當素人咁睇

條友好煩

又唔係好差喎

係先好講

蛆兒要你走了 88

199999999

Odi = 星三屌魚

lm睇屌到熄登

唱果段還好
Rap jm9

會展頭？

好眼訓

唔掂喎

佢冇眼睇
訓著左咁

係香港，用音樂搵錢真係本身屋企有啲錢
因為有好長時間會好撚窮

似40..

Joey..

好悶

joey gor

佢rap好過唱

要啦

怨婦歌

撳左

下個高級怡

如果唔rap好d

屌你老母花蛆又搞唔掂搞唔掂搞唔掂搞唔掂 搞你老祖呀

點解個個都係唱普通話㗎屌你…

首歌悶

Joey tang係咪想快啲收工訓

但佢㩒咗

其他人po係咪想俾人聽佢唱歌有幾難聽

因為偽人有料可能都紅左

不過不失

佢係咪打完丁轉咗口味

一rap 就唔掂

濕疹好慘

一盞正常

頭先訪問聽到VVN把聲
先知幕前幕後經驗 問返VVN就知

不嬲都係

唔好再屈joey哥咸濕

rap麻麻喎

做乜自創會係蝗語？

個樣好陶大宇feel

幾啱佢吖

原來造星一好正

Joey哥真係好難捉摸

自彈自唱都做到rap唔點樣走音算係咁

其實呢d如果排得前啲出場
可能有機

大家還返個公道畀joey gor

Rap好過唱

我屎眼ready

一盞都fair

肥仔好鳩gut

Rap個段唔得

一燈係蛆俾估你唔撚到

以為佢唔撳呀嘛

有濕疹？

Joey哥：無腳 咁提早進入聖人mode

有啲似小評

戴眼鏡好睇咗好多

易填嘛

又啱wo

VVN+tank

濕疹呀應該

冇腳都有燈

有啲好似只係busking都唔係出過道

唔好㩒呀阿芝！！！！！

唔好拎教主黎比啦

仲以為有啲solo睇下

王祖藍

易填詞

可能佢幕後buy 幕後

比佢吹到啤一聲

唔 想 再 聽 蝗 語 啊 屌

咁似6號既

有道理

所以咪唔紅

似係緊張先有

以一個結他仔咁樣俾人推上嚟真係算唔差

唔好再屈joey gor 咸濕

入復活區正路

無腳咪感動唔到你囉eric kwok

因為有d 人真係唔值得紅

之前聽到話自己創作既 就加分比燈
而家聽到話自己創作既 又話感受唔到

戴左眼鏡之後好似j得過

證明比ex睇自己唔可以靠音樂搵食

屌

佢頭先彈intro都好似mute得唔乾淨

台灣唔得嘅

Ironman其實靠咩搵食

評判應該係覺得
技巧可以培養可以教你
但係外型唔得冇錢比你整容

結果造星三全場都係芝娃娃

收皮啦Eric kwok
感動你, 又話咬字唔好
有人作歌, 又話唔夠感動你
但如果係女? 好啦, 畀次機會你啦
點解? 可愛呀

Odi!

其實mirror本身有好多個都係dancer或者其他表演經驗
只係今季標榜以兩樣嘢所以先至覺得個個都唔係素人，調返轉其實跑出嘅好多都唔係

Ching 驗眼ok?

但係佢粒癦

佢條頸 濕疹好勁

幾有好感嘅對佢

佢想借d2洗底好難咯

佢都係焗住繼續玩咁

國語又唔一定係蝗語嘅⋯⋯ 台灣都係講國語

佢條頸紅晒

都要人感唔感受到既

叫王貽興返黎喇，屌下D人仲好

joey真係無評語剪出黎，因為剪片都覺得佢講野垃圾

睇10幾個鐘其實好眼訓
仲要d表演又唔係精彩

Diu

呢條閪女人都入到圍 反多幾頁都合理啦

odi對腳感動到icon man所以比佢入

死難者偏差

成個林一峰咁

佢講嘢好似有鄉音

原來唔似玩咗十年

Ex: who care

其實芝娃娃都冇乜樣

一開波好似有兩句抄大陸首成都

coco yuen

終極大佬

2個

復活區就快無位

人例如odi

tpm48

黎了 晴晴

行出去睇

聽晚黎啦

勸退五人眾！！！

Big boss

晴晴

咩三藩市親戚

打比三藩市親戚

又見到牙佳

點解要俾佢入

復活區係咪要預備加櫈

打boss

嚟啦

終於到佢！！袁晴晴

不能同意更多

袁晴晴

邊位

點解出過道仲衰過上兩屆

打俾三藩市啲親戚

吓入到圍

教樂器搵唔搵到食？

好期待睇晴晴

二汶咪有中國舞囉

diu 原來晴晴仲係度

勸退五人眾最後一個

下集打大佬

勸退五人組大佬
CLS

我慧好風趣

祝佢快啲好返
壓力大又可能會勁咗

仲要打比三藩市嘅親戚

勸退五人眾終極大佬

又係我幫樂仔開po了
[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (31) Odi咁撚樣都入 冇撚嘢呀評判

Final boss

所以咪唔紅咯

作歌

好期待

睛睛

求IG. 可以置頂

呢條女
好似影親佢都係驚訝樣

又係你

大部份都貧窮線掙扎

品腳

五人組入左幾個

彭秀慧真係好撚好笑

打大佬

who?

勸退 係咪得中國舞入左

屌你真心定假膠

晴晴
小妍
Odi
中國舞

究竟可以表演d 咩呢

Big bossss呀

中國舞?

我都想做品腳師

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (31) Odi咁撚樣都入 冇撚嘢呀評判

又啱

今集冇再提班長

有無參賽相咩樣

一個 中國舞

男方代表：班長

台灣都唔係本土啦
一堆蝗歌加英文
黎香港參加比賽又唔唱廣東歌
幾時有個好似星1隊長同星2oscar bb咁場場都本土歌

直頭係差到好唔掂 一個勁既都冇

條coco咪撚入呀得同你講

整返個組合比佢地

努力追擊咁

平時做band佬邊使講野

Coco袁
不了

五人組其中四個係咪全部打柴?

排隊

彭導好正

終極大佬，呢個袁晴晴一定係反既最大大佬，佢屌打小妍+odi+中國舞

吓唔好嚇我

依個問題我上星期已經問過

支持我慧

個手機套

你走啦

個花瓶去左邊

“我覺得佢身形都幾好嘅”

仲有個攬住隻熊嘅未出呀

究竟ekids 出左未

頂你
笑死人咩

剪接做鳩佢做腳膠

高晉：做咩漏咗我

入左圍啦

暫時係咪剩係得中國舞入咗？

琴日出左

Odi 真係垃圾，唔掛得queena 要退團

有odi 幫佢頂

袁晴晴係幾歲

彭秀慧好qq

尤其上位個節目八婆格

出咗 一盞

唔撚係啊一個打3個？

冇男人埋身真係好可惜

我有Juju就夠啦

唔知同小妍，邊個爆d

唱得唔好 但身材幾吸引到我 ！ 所以俾燈

兩個呀 仲有

教到學校或琴行會好d
但淨出面學生好似早排疫情咁好易仆街
利申阿妹教音樂

估唔到佢原來咁鬼好笑

Esta

睇到依加，中國舞又好似唔係咁差
係三條蛋散做9佢

真心
晴晴 odi 中國舞同埋小妍可以整個組合

唔係唔撚狙擊下話
點可以放過個臭閪

佢可以啦，睇到個樣屌打全世界

格閪

完全唔似45歲

淘汰咗啦

掂就一早彈起左啦

條coco入咗實罷睇

點講好呢? 佢係吸引嘅 畀唔畀好呢?
唉! 好啦, 畀你啦

Joey jor 唔好又見腿就㩒

多謝支持

真係玩bingo

抄me

臭閪北姑組？

點解唔改下個賽制 當名額爆左既時候
即場整個battle再被導師2選1

臭閪隊

呢個鳩得黎
有種搞笑味
係好想繼續睇佢 仲有咩鳩野

班長又柒又廢

odiu

r 燈

彭秀慧搶唔到manson個集我已經笑到仆街

正過好多參賽者

卡文心諗：頂 又同你條8婆一組

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (31) Odi咁撚樣都入 冇撚嘢呀評判

表白7rrr

我俾燈你啦 ！ 起碼有野睇

兩盞藍唔係真係大佬入下嘛

可摸以比多一盞禾

差撚過前兩屆d素人
真心唔明點樣稱佢地為出左道⋯

都要睇下有無band房啦
私人教爽好多既 不過真係超超超超唔穩定
同埋好搵極有限 淨係教野既話

你話yip個樣似佢?

加埋esta唔該

佢上到台都突然講嘢有骨 擺明攻擊上一個參賽者(即係佢前隊友)
個格咁衰 仲要依家全港都知你個格衰
好心你就算內心咁諗都唔好公開講

今次三啲女好多都唔得

反而我想知 點解busking都當偽人

心諗：俾多盞呀屌你，我咁勁 你盲架？

睇完Odi 知道Bingo 點解收皮

訪問入面似慢必多啲

呢啲叫把口唔收

睇到燥 joey tang 同eric kwok係樂壇咁多年
咁撚樣比燈
jm9

咁唔可以入中國舞
可以考慮容海恩或者Judas或者旨呈

咁鳩自大成班臭閪

真 今日先識佢地 今日就明

Odiu

評分準則就係冇準則

強尼都串佢

認同

正皮

口臭好難上大枱

下 coco好好喎 好想佢入

屌
笑撚死
原來以前選港男條傻閪小智有報名但唔收

一日有Odiu bingo實死

其實係蠢
唔識做人
呢啲人點會係娛樂圈立足到呀

卓韻芝夠係好似人哋講兩句就施捨燈比人反而我唔記得joey有咩評語

認同+1

呢d會比人屌先多收視
睇下妍嬸上埋yt熱門

星3吸粉最多應該係彭導

可以po過嚟下個po嗎

新組合 屯門做「星」

TMP48 - Tuen Mun Park 48

「東晴西舞南妍北腿」

暫定成員：（成員已更改）
晴晴 - 是非王
Dilys - 中國舞三藍燈王者
小妍 - 課長鼎力支持 我個世界粉紅色架 我唔想離開呢個舞台呀
ODI - 反ODI大聯盟中心代表人物

有意加入反ODI大聯盟
請填妥下列表格

Joey哥冇比odi